{Na obrázku je hezký pokoj.}<dt>  Uprostřed sedí jeden muž, se jmenuje Honza a se dívá na televizi, vpravo je skřiň, a ve skřině je radio, blízko je stůl, a na stole je květiny, dole je jeden muž který čte novinky.
